# Powiększony nagłówek

paragraf pierwszy

paragraf drugi

paragraf trzeci

~~przekreslony tekst~~

**grubas**

*krzywy*

> piramida
> > >>>>>>

# Naglowek
1. lista
2. drugie
   1. mroczne
      1. przerazajace
         1. >ok
      2. tak


+ raz
  + no ok
+ dwa
  + zdecydowanie
+ trzy
  + nie googluj opinii Florence Nightingale (tworczyni wspolczesnego pielegniarstwa) o kobietach

```commandline
echo HALO
echo HALO Halo
echo HALO Halo halo
```

to printuje print `print("print")`

![kocur](gangsta-cat-af.png)

|kolumna1|kolumna2|kolumna3|
|:---:|:---:|:---:|
|x|x|x|





[link](#naglowek)